其實WW3發生係咪可以買其他國家戰爭國債

如果鼻中開戰係咪可以買印度國債